發現香港人開始移民之後係咁聽到豐儉由人

好煩